［有片］天水圍有孕婦手足貼文宣俾狗咬搞到嘔

屌

死黑警

推
推！

同我推

推

和你Shop要改變策略 - 完全街坊裝

BB仔班狗都出椒
滅絕人性咪就係講緊呢班狗

————————————————————
除左支持黃店 仲要罷買中國貨
一齊like呢個fb/ig page睇清楚

[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」第二批名單出爐！

你用既一分一毫都係表緊態

唔敢睇

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

各區文宣組其實已經所剩無幾,前有黑警後有藍絲廢老,出來連儂要搵命博,各區文宣組大量要人

Push

希望大肚婆唔好有事

希望個女手足平安

真係冇眼睇，納稅人養呢班垃圾

講真，有BB既，唔該真係stay係屋企做Twitter Facebook. 國際文宣，唔好預左d狗會有人性！只會傷到一大一細！

但真心感激媽媽身體要緊，同共產黨對抗要用幾個年代去打！

屌班賤種狗

我屌

警犬見黑社會就夾住條尾逃生 見市民見女人就係威係勢 好高水準既執法呀

點解唔肯送孕婦去醫院，仲要佢咁樣跪喺度
鄉黑強同佢班狗做咁多陰質野因住地獄都唔留位俾佢

休息撚出嚟講幾句?

繼續網上好嬲

仆街

唔好再吹風休息啦我屌你老味
依家鄉黑強仲賤過肥聰
喺政府眼中市民條命賤過地底泥啊

痴撚線

文宣唔夠人貼
要靠成班女人
大肚婆都出黎
坐係屋企冇做過任何野嘅人知唔知醜
返工印幾張貼屋企大堂都好丫大佬

準媽媽有冇事

推推推

diu!

有肚就睇住自己啦 明知班黑警仆街
做鍵盤戰士都得架嘛

不嬲都係
而家得閒到搵番啲踢保嘅出嚟告
然後又大模斯樣入商場捉人
叫人休息嗰班係冚家剷三毛左膠嚟

全女班都好都要搵人做哨啊

黃色經濟圈先係主線

其實我真係用唔到任何更卑劣形容詞形容班仆街！
有bb手足你地放心做鍵盤戰士都冇問題，呢班賤畜冇人性，唔會因爲你大肚而唔發癲，之前都打過一次！

記者去左邊？

大家請記住 報警條友叫 李月民

其實應該一人一文宣 唔係比咁大責任文宣組做哂

祝所有狗乸全部難產死

屌佢老母

咪撚休息 一休息盆水變暖 慢慢俾人溫水煮蛙
醒下啦

不如一人帶幾張紙去貼文宣

就算到最後真係爭取唔到d咩 都無可能放過警狗

推呢個

有哨 不過班狗動作好快

遊行出黎一齊貼

我要聽日所有版面講呢單野

大力推

小弟係佢朋友
警署都打咗過黎
佢會由警署去天水圍醫院
依家我地係醫院等緊
有律師跟進 同天水連線區議員幫手

仆街黑警

佢老公去左邊
唔去幫老婆手睇水？

睇到被捕時既片都覺得奇怪，睇多次見到有人嘔，希望唔係俾狗咬到咁😠😠

止咗嘔未？好擔心

以後應該都唔會有人敢自我介紹話自己係警察 識到咁既朋友真係羞恥

巴打有咩消息請話我地知

知唔知個肚點

黑警冚家剷

push

tui

黑警死全家

DKLM 捉賊唔見咁快手無串鐵就咁英勇

推到上國際 大家fb 要share

屌你老尾 咁撚陰質

仲未同佢本人見到面
我依家同佢男朋友一齊等緊
但警署打黎果陣有比佢聽過電話
唔好意思 要各位手足擔心

屌，call白車啦
紙你老母巾

黑警

香港黑警反人類

唔洗唔好意思 最緊要大肚婆冇事

所以有人都要係文宣組
隨身袋幾張
行行下街秒速拍落牆
然後繼續行
要安全就厠格文宣

痴撚線 死黑警

冇人到大肚婆都要出嚟

李月民做嘅好事嚟

好傷心

CLS

波台狗李月民

根本就冇咁多文宣組，每人貼幾張好過手足冒高風險俾狗咬

推啊

佢個肚3-4個月
仲未去醫院 所以未知有無嚇親個B
一有消息我地會報比區議會同你地知

班狗都唔會有number 嫁喇

死黑警專蝦細路大肚婆
見打劫就龜縮
旺角d打劫附近d臥底狗死哂去邊呀？

唔好有事

行得跑得平時淨係喺屋企做鍵戰個啲過唔過意得去

#213952
連加特利艾里

佢AC

媽媽要冇事 小心身子啊
Btw死黑警係咪問有冇紙巾 唔係你地嚇到佢咁 佢會嘔咩 扮好人

死黑警闔家橙。

要平安

睇到果D留言 就唔想抗爭

一定要平安 六個月後要肥肥白白咁出世呀

黑警死全家！

堆

唉

希望佢冇野

仲有咩係做出

要平安媽媽手足

準備啦

留意救護車No.A334

巴打
得罪講句
可唔可以叫你朋友小心身體
貼文宣係重要
但係肚入面個個先係最緊要
對自己 對肚入面個個 都要負責任
下次唔好再咁冒險啦

Done + done!

李月民呢條冚家剷！

再遲下出tweet 都有狗上門

一世不會原諒黑警

一定要冇事 平平安安

警甴死全家

有傳比黑警踢肚

希望bb無事

咁又冇

一定要死全家

希望冇事

Please don’t blame the victim!!!!

好感謝手足
但黎緊安全d
同bb仲有大家一齊行落去

我係大肚手足朋友
佢到咗醫院 同佢見咗面 岩岩見緊姑娘
依家警方果邊講咗 唔比見面 唔比溝通住
我同佢男朋友會mon實

屌佢老母 可唔可以整次文宣日

希望你朋友無事
仲要堅決唔好俾黑警入產房睇檢查
上次有一單 屌佢老母 成班落地獄啦仆街

小心

好人一生平安

陣間會唔會又係由男警去醫院睇大肚婆㗎

希望無事

唔好比狗跟埋入去睇檢查

香港警察正食屎狗
人地嘔到咁都拉返警署先
貼紙仔危險過葉繼歡？

死黑警
又想搞到一屍兩命

一定要母子平安呀 手足

我都係孕婦，其實我每次出去都好驚
好驚忽然有妊娠反應 好驚會傷到個b
但係 太多人吹風休息喇 每次出去都好少人
稅局係咁 集會又係咁
麻煩大家不負責任地講出要休息前，諗一諗嗰d連條命都冇埋嘅手足，同埋被羈留緊嘅手足啦
人多手足做嘢信心大好多㗎

點解會嘔

屌你老母...

真係要小心

每一次有呢啲post d仆街休息撚左膠就永遠唔見人 同黑警一齊落地獄就啱 屌你老母

會睇住，放心

自己要小心呀

小弟同佢男朋友都心力交瘁
我地都明大肚就唔好走黎走去
希望各位手足見諒

至於話比狗踢肚既傳言
岩岩聽到佢同姑娘講話自己撞咗落欄杆到
依家有一男一女警跟進緊

一有消息就會通知大家

犯咩法唔俾見
黑警真係死全家都唔夠 屌

泛民幾百個議員重等咩呀
開記招出聯合聲明譴責警暴啦

仲有幾個細路女點？ 有冇人關心下

d

岩岩聽到佢同姑娘講話自己撞咗落欄杆到

唔係好信⋯

林進果邊都問我係佢「受驚過度」唔敢講定點
我只能夠講 佢見緊姑娘果陣我係出面聽到佢咁講

如果佢男朋友係度既可以信住既

我都唔係好信

Facebook洗地組！
好撚多藍屍d仆街留言

Twitter 要人

黑警要求孕婦跪低
孕婦不適嘔吐
黑警仍視若無睹

唔洗理 佢地越涼溥 只會令大眾越反感
同小粉紅一樣

你都啱⋯ 唯有係咁

pppppppppppppp

ppp

pk

721

唔信 一定係俾班狗閪威脅
大家有眼睇桔梗呢幾日點俾人搞

桔梗墜樓手足話自己飲醉酒

樓豬pin呢個

國際戰線來

死黑警 屌你老母鬼唔望你個仔生出黎無屎忽

應該咁講
手足都聽到佢同姑娘講話自己撞咗落欄杆到
唔通我地唔信佢本人，走去信Facebook無頭無尾既講法？
始終見太多Facebook聽完未fc既野就即刻傳，結果嚇親

但班狗見到大肚婆嘔都唔理就一定要咬到底

Link!!!!!!

同我推撚爆佢
文宣

l

泯滅人性

祈主保佑母子平安

唔該哂手足幫手解釋
依家佢係我地視線範圍內既
所以等佢放番出黎 問清楚之後先再Take action

あ

無錯！
佢地無老母架？咁樣都無動於衷🤬

上面有人話佢自己撞到欄杆
Fc咗先免炒車

但狗見佢嘔唔理仲大聲夾惡一定係冇得駁

不過其實理性啲諗 如果有踢 應該唔止嘔咁小事⋯⋯⋯分分鐘

樓主pin啊

屌埋李月民
（天水圍人入）前嘉湖北區議員李月民做嘅好事

屌。。

桔梗墜樓手足都話自己飲醉酒啦
唉 所以求片

咁專心等你消息

仆你個臭街死黑警 貼野關你撚事呀屌你老母
全世界聽日同我痴爆連儂牆呀屌你老母

仆街，千祈唔好有事

佢有話自己飲醉咗?唔係cctvb老屈咩?

切勿與藍屍糾纏太耐，講幾句就早d訓
因為我地聽日同後日有緊要野做

知呢場運動永世都唔會完

班賤畜永遠都學唔識人果種道德品格

Dllm拉貼文宣都要人跪

好撚心痛

呢個比起近排d大新聞同泛民page唔算嚴重

最緊要互like留言
同只reply附和自己人留言
咁就可以拉哂班仆街落底
五毛都係用呢個方法洗版

入去開工先

推啦屌

Comfirm係孕婦？好擔心同心痛準媽媽

黑警唔係第一次搞大肚婆

俾天收啦

入去 Retweet + like + comment

休息撚本身話日日休息
係去貼文宣 做文宣

係比黑警踢？

Cls

Update
佢即將會轉去屯門醫院上病房
因為果邊先有婦產科

目前仲睇住緊佢 但警方唔比我地同佢溝通
律師岩岩都到咗天水圍醫院
有5男1女警跟進緊
其中1便衣 1白衫 有Number 唔影得相 大家明架啦

有冇人性

頭先食早餐聽到有阿叔講大遊行需要人人黐文宣 奪回連儂牆

已經政治打壓
你本土/黃 連呼吸都有罪

係班曱甴仲自欺欺人
話維持治安
極權維穩就有佢份

仲有班藍屍喪擦鞋
曱甴做乜柒都話啱、好

黑警死全家，但報警果個都要啦

推到聽朝仲係熱門

李月民條仆街

就算係大肚婆話自己整到
都可以係比差佬恐嚇強姦

你係咪想去強姦房玩,你大左肚唔用套都無手尾

已經大量證人指證黑警係差館恐嚇會強姦

Twitter 要人

求Reddit戰線

屌你老味啦死黑警 以為做衰野人地會唔知？痴撚線 亂9咁拉人搞人 害人殺人打人姦人 屌
要還嫁 你老味
黑警死全家 絕子絕孫 警嫂派大帽比你 死左落地獄
頂你 真係正仆街黎
有人唔撚做走去做仆街狗 唔死都無用

屌你老母而家殺左人？仆你個街

到底啲黑警係米冇老母生？？？

死 賤 畜

好唔開心瞓唔着

仆街皇軍！

狗乸生

屌那星

祝佢孤獨終老 冇人幫佢擔番買水 冇人送終

唔抵得人地生仔有屎忽，咁對個大肚婆

佢個仔都似短命種

真係痴撚線
黑警無惡不作
在生嘅人受殘害
已逝嘅人被蒙冤
宜家連未出世嘅生命都要受謀害
On99
黑警全家死幾多次都唔撚夠還

佢個仔個屎忽生上頭

有片搵片 冇片一定要驗傷 要醫生證明係有外力擊打 有做冇做嗰個都死全家 助紂為虐袖手旁觀都要死十次

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

死黑警冇老竇老母生

屌你老母黑警

死警甴

pppp

推⋯啱啱睇到

貼文宣都要快閃

貼文宣都搞 仲要全女班有大肚婆

有一仔

根本對黃絲有針對
屌點可能大肚婆嘔到咁當睇唔到
人地貼文宣唔係殺人放火
完全唔當係人
冚家產

下…咁都得？！

多一粒核彈

咩係一仔

Mon po狗, 你哋所有黑警一個二個其實連狗都不如

推呀屌

屌班仆街黑警 希望個媽媽同BB都平安

【#被控數字 - 12月30日 星期一】

總被告: 935 -> 940
已結束: 36 -> 37
被判入獄/更生中心: 7
被控串謀暴動/暴動: 539
被控被控管有攻擊性/違禁武器: 112
被控企圖襲警/襲警: 73 -> 79
還押/拘留: 79
(其中2名因其他案件服刑中)

推啊！！！
黑警死全家！！！

班狗係仆街
我地都係仆街
屌你大肚婆都痴文宣，我地仲搵咩籍口？

我地肯去痴
佢就唔洗出去啦

正如大人肯罷工，細路唔洗衝

人人做文宣求下大家

死黑警
食撚屎啦

屌你老母死黑警

多謝你手足大肚都出嚟
警犬和理非都搞
我地可以做到乜

番工的就加入工會，冇工會就志同道合組織工會。

做生意的就分散投資海外，加大自己個stake，當變到毛漢，嘉道理，李嘉誠呢個等級，冇國家機器可以忽視你的影響力。

學生哥就盡力留學外國，連結海外力量。

怕事/待業的就做多d keyboard fighter。twitter，facebook 盡力去做。

記住呢場係以“世代”為單位的長期戰爭。真正的戰鬥而家先剛開始。

唔好有事plz

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

突發：

今次又要將畫面拉到幾闊呀肛狗？

甴近平

你班仆街反省下，點解大肚婆都要落去貼野？

太過份！孕婦都搞

DKLM

黑警爛賓州

睇黎要定一日全港光復連儂牆

Dllm

黑警mon po狗我屌你地老母

推 死黑警

叫到咁班狗反應都無
無人性
抵你成班同你地屋企人做過街老鼠

雖然天水圍少女大肚係一件好正常嘅事，但好心大肚婆鍚下自己啦，唔睇住個大，都睇住個細。

係咪要文宣日

仆街死黑警

文宣貼幾張就走，唔駛靚，最緊要快

對黑社會唔見咁大聲

X

仆街死啊黑警
新一年祝你個仔無阿媽生啊屌你老母
孕婦都攪

可能只係呼籲元旦大遊行

全部人同我出黎呀

旺角大波海報從來唔執法

dllm推

Twitter twitter twitter

唔洗等遊行
每日收工都貼一張

一齊印文宣！

藍絲：做得好
連登仔：藍絲啫，唔洗死

就係想虐待你，難道你認為警察角色係保護市民

女權？

手足小心身體 好好養胎
死黑警冇人性落街買餸都要小心啲

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

警方拘捕6人涉天水圍刑事毀壞
31.12.2019 08:54
天水圍發生刑事毀壞案，六名男女被捕。警方表示，昨晚約九時接獲途人報案，指有人在天城路一條行人隧道，用強力噴漆膠水毀壞行人路。警員到場截停一男五女，年齡由16至26歲，他們涉嫌刑事毀壞被捕，仍被扣留調查。現場亦檢獲四支噴漆，懷疑與案有關。

網上片段見到，數名男女在現場張貼紙張時，多名警員到場。六人被要求雙手反在背後、蹲在地上接受調查，其中一名女子是孕婦，期間曾經不適嘔吐。候任區議員林進表示，各人被帶到天水圍警署，該名孕婦延至凌晨一時許才到達醫院治理。

條行人路點壞法呀？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

處決警隊 刻不容緩

好撚嬲啊
黑警死全家
我仲要偷偷地負評你

黑警咁撚樣咁黑心
我真係唔覺得黑警死全家有咩問題

大肚婆都蝦

用膠水破壞行人隧道

香港警狗正畜牲

班垃圾落地獄啦屌
無人性

從來冇問題 係香港差在有個英雄去做

39000 必須死

其實人來人往實比人督，點解警覺性仲係咁低

到最後大肚婆有無事?

黑警死全家益咗佢，我要佢地子子孫孫都係做地底泥

屌
btw文宣組真係要小心

死仆街！

pin啦樓主

報仇呀

Pin

Source: Apple Daily

仆街人渣大肚婆都蝦

班野成日都係大遊行前搵d野逼人出黎

希望人無事。🥺

up

pushhhhhhhbb the popo they are treating pregnant women like they've committed a serious crime like whatttt

已經保釋咗出黎啦

咁佢本人就無事
佢講話 係隧道上樓梯果陣
比個軍裝拉住條頸巾推埋牆
有啲推撞所以先嘔
依家肚入面有個腫瘤 仲發大咗少少

會唔會對個b發育有影響？